有冇巴打知係咩蟲

呢隻蟲殺極都有，成屋都見到，最慘係廚房成日出現。有冇巴打知係乜？

唔係蟲 德國小強！
繁殖能力極高，仲要好醒目，跑得好撚快

德國小強唔係呢隻咩？

好多顏色， 變撚晒種！
半透明， 奶白色， 全黑， 黑白間都有